有咩時候你會覺得香港人好撚賤格

A：開門入去
B：sip入去，頂都唔頂下度門
C：就係on99以為B會幫手推門而跟上去，差啲撞落道門嘅自己

搭輕鐵，我都未落班仆街就想頂返我入車廂
次次都係啲趕住去死嘅阿叔阿婆嚟
試過好幾次格硬頂返班仆街出去
一屌鳩我就大大聲兇鳩佢
成班垃圾唔敢出聲

係香港做善良嘅人唔夠㗎
要做一個好撚柒惡而善良嘅人，先唔會俾班仆街蝦

你班仆街含撚窒息死啦屌你老母

邊個為咗趕時間就做仆街，我會令佢浪費好多時間

搭車唔先上後落
開大大聲睇抖音片 聽微信
細路走嚟走去唔睇住
乜撚都投訴

唔使講咁多 香港人世一

B顧然係仆街，但點解C要assume B要幫手？
同社運一樣，C assume其他人會出力可以free ride
結果唔夠人今日要自食惡果

香港啲廢老搭巴士睇片開到大大聲

揸車嘅時候

唔係好get
C assume B會幫手，同C會唔會free ride有何關係?
巴打你講多少少？

你話C因為以為B會頂住道門結果冇頂所以撞到丫麻
咁如果C冇諗過B會幫佢頂，而係由一開始就主動出力頂住道門
咁咪唔會撞到囉

香港人任何時候都賤格，依家唔係港豬就鬥快移民，一係做藍屍口講打科興，轉頭預約BioNtech

喺電樓梯企喺左邊嗰啲仆街

任何時候

會員編號：92299
會員名稱：Tony_Stark
註冊日期：2017年3月18日

【⚠️】
事蹟：常四處引戰，挑撥離間。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

見到黎生

有熱潮嗰陣就跟風支持本地體壇，就好似曹星如，葉雄輝嗰排咁

過咗之後就不聞不問，甚至乎其實一直都唔知佢地係到做緊咩，勁係邊度，淨係識個人名

所以我真係好唔鐘意呢d話邊個邊個係代表緊香港精神嘅人，佢地跟本就唔係有心支持嗰班人，單純跟風搵話題。明明香港都有唔少獨有嘅文化係有代表性，但係就唔會有好多人真係會關心欣賞

Lift門就閂 入面嘅人見到出面有人趕緊入去，都冇幫手㩒開門制

［睇肉台］啲女究竟知唔知你出一日街其實已經比無數人偷影左

當我見到個咁既post然後入邊仲有人幫把變態佬個護航嘅時候

有d衰撚到明知大家一齊等緊lift
佢入完之後即刻禁實個掣關門

推門個d又係 企係到等你推 之後佢sip入黎

香港人就係閪撚到仆街 唔關政唔政見事
本身就係垃撚圾 賤種

大撚把
講真嚟方面鬼佬同日本人完勝香港人
超有禮貌
慣咗幫人拉門同等人出入𨋢就感覺到

香港變得咁on9仲唔移民
人地就算非法移民都會走

most of the time

確定唔係先落後上？

好簡單 搶道德高地個時

幫人推一推門係件好事 舉手之勞值得鼓勵
但你唔應該expect人地一定要幫你推門

就好似讓座 老奉咁既心態唔要得

非常認同
尤其你開門個例子更加係經常發生
啲人借防疫怕污糟為名唔想掂度門
實情就係自撚私懶得用力開度門
屌你老母推個門都怕會中武漢肺炎嘅話不如你咪撚出街啦
真係好撚賤格好撚垃圾

揸車 尤其係二條線變一條線個時

禮貌同freeride拎黎講

有咩得罪你

咁都叫引戰
仲要係屌泛民
你小唔小器d

整一份講我既引戰事蹟唔該

C都on9，自己都係唔想開門

明明睇住條仆街將要開門出黎，隻手都擺咗上門，點知佢見我喺遠處行緊過去，就企喺度等我開門，我一開門佢仲夠膽行出黎先，我理都無理佢照行入去迫佢退後

一齊唔好開

輕鐵打尖

食位食返佢轉頭頂撚住佢

有時反而係你出門 見到有人就入 順手幫佢頂一頂到門 點知當你看更唔該都無聲 呢啲真係想等佢就入即刻閂返到門

Sor打錯

呢樣我都覺得好奇怪
好似按lift掣
通常都係女人
竟然入黎唔按
咁我咪按囉

咁簡單都要解釋？唔緊要啦就下你
每個人都要自己頂住對門，唔應該假設前人推開道門俾你入，宜家人哋冇頂住對門，你就話人地仆街
即係C見到啲B freeride A心理唔平衡, 因為自己冇得freeride B,但其實每個人都有責任頂住對門比自己入
即係每個人都有責任爬山，而唔應該坐享其成

咁即係屌泛民定唔屌泛民好？

唔認同，因為唔只係香港人，其實世界所有人都係咁
總有啲人係咁賤格

泛民大法好

你出去開po啦 費事騎劫人個po

唔覺，平時開門都會開大啲 定一定

全部都去咗食黃店打卡啦，仲夠膽咁咩

你講果啲係大劣人所為
香港人唔會咁賤格

以仆街嚟講 香港人都算數一數二

如果B有出手，C只需要輕輕掂下道門就可以hold住
但係B唔出手，佢就過到啦，跟手道門閂緊，C就要用多一倍嘅力去開番
學你講社運，如果大家都出少少力，其他人咪唔洗咁辛苦囉
不過呢單野純粹係基本禮貌嚟，睇個人有無家教

大家都出力梗係事半功倍
但係C既心態要改變先

根子裡都係中國人

連登講真話，你預咗啦，連登只能讚渣狗一話就變五毛成班傻西同共產無分別

有啲啤撚住會知醜
有啲望撚完都仍然咁 出聲先細聲小小
最好笑係咁耐都無見過其他人會出聲 好奇怪

地鐵爭位坐

有陣時明明門有2邊，條路又窄，係都唔肯推另一度門，迫死晒喺一度門

即係話你原本都冇諗過要頂門之後到d開post

會員編號：190763
會員名稱：亂世中出張曦雯
註冊日期：2018年6月14日

【⚠️】
事蹟：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會朔夜稱「縮頭烏龜」。
詳細來源：

無你資料

人哋B唔推吓對門埋用手開囉，呢啲唔係賤格，係懶姐

外國做咩都打晒飛機
不斷睇死/打擊香港本土嘅野

未入lift 係咁禁閂門

又話香港人好高等

香港人嘅pk野一定要輸出到全世界

有人禁開門
臭西西口西面慢慢行 啞架

因為依d唔要面既人通常都會屌番你轉頭
而又避免嗌交，仲可能會比人拍片放上網既風險
啤完無用，都係帶耳機算

輕鐡果班係真係冇禮貌

但係樓豬自己唔開門係你抵死

要幾好彩 先有次一架車有兩個人會出聲

我嘈撚完 啲撚樣就係到睇戲
有次我嘈完冇人幫 灰鳩 上層落翻下層
過一陣有個女人同埋個fd一齊落黎
口upup話個廢老賤
聽到佢地講我仲燥撚過嘈緊個廢老個時
我都已經開聲先又唔撚識跟住幫聲明明做個應聲蟲 「係囉係囉」都已經好有威力
冇架 香港人係唔會出聲架
我真係好撚憎香港人

係咁嫁所以唔出聲好過，無人幫拖仲要比條友鬧仲柒

試過好聲好氣叫廢老細聲啲 唔撚理我
架車明明人唔少但冇人幫手

欣賞你既勇氣

吓你地係點樣理解成件事可能我中文差
我諗住會頂門㗎喎
我行入道門個下咪會幫手頂門囉

咁可以用腳開
我平時行咗入道門亦會幫下一個頂住
我覺得唔係人情問題係禮貌問題
不過都明大家可能有唔同理解

good job gchi

我會頂門！唔好再話我自己本身都唔諗住頂門由細頂到大
不過有啲人覺得係人情，我就覺得係基本禮貌
咁都幾好，同大家交流上咗一課
但我真係會頂門㗎我唔係想Freeride下一個呀

輕鐵係 特別係大棠路同蔡意橋
班廢老為左衝上車搵位坐跑得快撚過保特
衝入黎我會撞
唔讓落車我會企定定係佢前面
佢想行開我會擋住再撞開
屯天元俾狗住 輕鐵俾狗搭

唔通你唔愛香港？ 貼呢張圖都比你話引戰，邊個四圍引戰 挑撥離間 我諗大家好清楚

如果B幫手推門
你咪一樣係SIP入去
唔係點會出現你講既情況啊

B幫手推門嘅話
咁我咪sip入去同時幫下一個推門囉

而家啲廢老驚死到 黎遠都要等人開門比佢出入 lift又等人㩒 cls大帝咁